[香城online攻略] 滅火攻略update

重點
一定要面向黑狗,同犬隻保持距離先好行動,有手足因滅火送頭

現有方法
1-用水淋

2-反轉垃圾筒個底,搵唔到片,但係就係將呢舊嘢反轉CUP住粒蛋
3-滅火筒

4-餸碟

5-消防喉

可行方法
1-水袋,已有人測試降溫能力好高,但未實測

2-大水樽,重點在於放低幾個水樽,執粒蛋入去,機動性比攞住幾個大水樽周圍走高少少

3-可樂,水壓加CO2,效果好好

4-唧唧水樽, 比普通水樽準,水壓都高D

請幫推

推

sor9ly, 好似應該貼去遊戲台先啱

5/8夢遊, 有手足派左個蛋糕模俾我, 初初R哂頭, 用落又幾好, 夠輕身, 細細個size岩岩好, 又入到焗爐, 焗左幾次蛋糕都冇穿冇爛
一定買單個, muffin size, 唔好買錯一盤果隻

可自備樽蓋

可樂

pt4詳情

推
覺得可以每人一枝唧唧水

水袋都冇？

sorly

水袋
source:
[ 多圖 ] 流動救火員， 有手就入嚟

濕毛巾
濕毛巾可以隔絕煙霧，愈濕愈好，你可以用黎冚住個嘴，同樣亦都可以用黎冚住個源頭--粒彈
source:
*催淚彈應對手冊*

Reddit傳言: 梳打粉加水可以中和催淚劑，未知真假，請巴打研究
source:
討論催淚彈既應付方法

先濕毛巾後倒水 最有效 需要週邊人合作
source:
處理催淚彈方法

好波

用鑊蓋有冇得諗？
有手柄宜拎又隔熱

有討論過,要有人HOLD住,如果唔係條邊漏氣佢冇咁易熄

同碟既問題一樣呀 都係好睇塊地平唔平

一有少少唔平就漏氣無用了

推一下

幫推